有冇人幫撐送中搞個遊行

幫撐送中搞個遊行
咁就可以同反送中搞個遊行比較人數

冇錢搵鬼去咩
都冇人真係撐送中